有問必答 1

盡量答

個人解答唔到用其他方法會

1

1111

會咩

答唔到會用其他形式去答